[
    {
        "randomId": 421
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Ingoto y'umugabo",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise ikimuga mbura urujyo",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha nta iminopfu ndinda ngera aho nshaka",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Isakamburira ry'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira ubukwe",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Umuturanyi mubi",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Amazi ku iteke",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]